嘩!!!!!!!!!!!!!!!西多士另一條女邊間邪骨場做開,咁撚重撈味

dont make stupid people famous

人地食剩有無包返去餵你

想搵佢打丁